請教有咩方法比屋企老母同意我聽日發夢出去機場？

我老母係咁話好唔安全
但過左聽日，邊度都唔安全
有無d咩野長輩圖呀個d比佢睇
麻煩巴打絲打

大個喇。仲老母

明白你唔想長輩擔心，不如你同佢一齊出？